健美同路人慘變成condom

點解冇人提
號外

逆權風波無人能夠避免

今日收到網友報料，本地IFBB PRO運動員 @rosofialia_ifbbpro @davychiho_ifbbpro 疑因運動至今一直以及初期曾為香港公義發聲抗暴，而遭內地帝吧起底，引致補充品商 @dymatize 跪低解除兩人為其産品代言之合約，無疑是奶共之卑劣行為(真。香港健身友識做啦)，本台予以最嚴厲譴責，呼籲有良知嘅網友全力抵制其產品

在此一事為鑑，再度呼籲健身界站起來，勇於為公義發聲無懼極權欺壓，運動員言論自由不應受政治影響

KOFGYM在此強烈聲明撐所有勇於發聲有良知健身界同業者，我們不怕強權，有料就有市場!!! #kofgym #反抗 #反極權 #健身界

之前聰哥有難 大家幫拖
今次冇理由唔幫手

推

[重推]全體和理非心聲: 係我哋做得唔夠, 感激前線所有

IFBB（國際健美聯合會），它可以說是世界健美領域裡最具權威性的組織，匯集了全世界最頂尖的健美運動員，如果你想要參與任何一個國際賽事，就必須先拿到IFBB這把金鑰匙

而且dymatize大牌子黎 如果再比外國人關注下 再配合ifbb 權威 相信又係一大戰線

文宣手足請留意！！！

如果唔幫手 之後真係冇人肯發聲
Facebook twitter 咩都好 準備定出擊
仲有健身手足係時候用其他牌子

G持大飛
大家一齊將Dymatize奶共推到國際

teoi

共產黨勢力下連反抗聲音都變得微弱
無健身不過照推

甴近平

警甴

Push

可以點幫到佢地

支持davy

面對現實，長期抗爭，分工合作

[事不過三]Be Water先係持續呢場運動既精粹 再係咁落去輸硬

成日笑健身撚唔出聲得個樣
有人出左聲被封殺
連登冷氣軍師唔係唔幫呀

佢d youtube片都有心拍既
但咁樣發聲都幾串 你有咩產品要出或者邊個夠膽贊助 唔該講聲 我買爆你！

胡c fu?

612 721 831 101 1111 1112 1119 新屋嶺

push

開健身室我地幫趁你

支持大飛

開班 開健身室
好多人都想操FIT 自己

反正要搞黃色經濟圈

[1120和你塞] 想熱門有多啲和你塞既post

支持大飛同上圖女子！
已follow佢instagram同like post

PUSH

how

無玩開健身
幫手推post

健撚咗個黑心

幫推

點幫 有冇方法

on9個大飛日撚日po佢同佢個大陸閪女友去大1陸玩

因為少連登仔做gym

推呀

條女幾正喎

最基本follow吓佢哋

咁佢係大陸做野既

人地係大陸做野都敢表態 唔係應該更加respect 咩

呢d可以點幫, 幫佢買堂?

大飛IG private咗嘅

佢好似係長期喺大陸 不過敢表態就係同路人
希望搵到個新sponsor
利申：有睇開佢

不嬲都好鐘意Sofia同Dynamite奶粉

早幾日已經睇倒，每日努力飲埋淨低半罐iso100
以後唔買

黠樣幫?

twitter?

up

幫拖

截

點幫？

推出外國

岩 好多人想操 驚益左比藍店

咪就係
佢表態表得咁揚 我擔心佢有日卑大陸夾左去添呀

Tui

屌

推!支持!

有冇人可以post去r/bodybuilding到？

有丁同follow開sofia
師妹加油

心諗「健美」同「路人」係邊個

對唔住大佬

關我地鳩事？

Pishhh

大大力推

無健身不過照推

以後唔柒買dymatize嘅奶粉

我諗兩位ifbb pro級運動員應該唔使點幫既
有買開奶粉既抵制返dymatize咪得

同意，平時呢啲教練收好撚貴一個鐘，呃埋呃埋搵好撚多，洗撚幫佢哋。

都係唔想有人發聲被制裁冇人知姐
幫到佢既方法 可能又係同共雪一樣 幫手唱衰奶共企業